日本上網卡推介

可唔可以介紹下 之前鴨記買過一張 伏到爆

岩岩見幾平買左2張2gb 黎緊下星期試

EZNippon

懶人包